iq題 港女通常性咩？

答案係死！因為死港女

性慾強

性、姓

蝦蝦蝦

性冷感

幽默感依d野。。。

性同姓都未識分

咁耐先有人屌